邊隊六隊？

車路士

仲有心情開膠post

咁你仲有心情上體育台？

車迷，靜啦
都無人有心情抽鳩你水
摺埋啦

知你班垃圾今季會降班啦
收嗲啦

屌你老母